立場：灣仔拉左5、6個

走喇好 [img]
留力聽日啊